[真心]聽日唔好燒村，去圍元朗警署好過!!!

唔好一時意氣用事

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

十卜